琴日散水班人大逃亡時話今日會返黎機場

去左邊？

請歸隊！

歸隊啦

一架手推車等於兩個人嘅身位

十個人推車就等於有三十個人

要人！

歸隊！歸隊！歸隊！

食埋飯 歸位

講話尋日做到 今日都做到既人呢？

現場嘅人乘三十倍先夠

返黎啦

歸隊

港豬又擋嘉年華/潮流先黎

琴日有網絡不停係連登出post既都係冷氣軍師啦
一定可以歸隊㗎（你地）
利申：係機場呀屌入黎啦

人呢？琴日我叫班散水撚自己驚就自己走，咪撚叫人走果陣，成班圍撚住我話我係鬼，差啲就圍毆我架喎。唔係話今日都會繼續入黎咩？

完了吧如無意外

收工即黎 尋日收工入唔撚到去

入黎

毋忘721、811

開埋遮34

見到有防暴係入面 be water無入

革命尚未成功 手足仍需努力

唉屌

林鄭笑緊大家

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

遲到，但會到

樓主對班五毛認真

推

你唔知香港人嘅特點就係遲到
仲要係遲大到

777同D 狗笑緊
金魚記憶再現

遲到姐

返緊喇等多陣啦

開完會黎 等埋

一來香港人興遲到

二來好多手足尋日係罷工入去

等收工時間啦

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

Push

[緊急分析]法！不！責！眾！

琴日散咗水個班人

求下你地今日再一次過入番黎

開始有鬼分化了

尋日咁多和你飛係因為有好多人係請假去

今日要返工 少左人好正常

咪見人少左就亂屌 正中對家下懷

放工黎

歸隊中

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

入緊喇

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

已到
btw 無叫人散

野都未食
你俾我食埋野先啦

琴日散水個班係東涌個堆
好多都返左去

唔該大家歸返隊

立場歸隊入機場

收工黎

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如恐慌、煽動、造謠）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

請歸隊!

等放工時間歸隊

黎緊

入緊

我要坐飛機
我要拉喼喼

香港人例遲

師兄
返嚟啦

個個都係等收工入嚟行吓坐吓食埋嘢，然後11點幾返屋企瞓覺

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

我估D人放工泥

等緊車
想去機場睇dinosaur

唔緊要呀, 仲有聽日, 後日同埋出年呀

自從p牌推唔起post就多咗好多呢類僵屍account上嚟做分化

善用不推文回覆

散水撚好波

琴日已停飛咗一日
已經夠丁出血
俾D掌聲自己先啦

班散水撚會出？咪搞笑

出

721 811

唔夠人呀。快d出黎

無晒人

幫手提下啲買左機票既人
唔好掛住睇連登 睇直播 或者去完醫院好出發啦
一間miss左班機啊

機場要人

歸隊中!

要人

返左中國啦

幫推

散水撚鞭C
散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。
岀埋d假熄燈圖，同散水文宣

散水撚一覽
係咁話邊個人留就係鬼仲要Block 晒d人
程式猿

咁多醫護界幫拖，你哋都出下力啦
有時間就入機場，多你一個真係多好多呀
未得閒就幫手推下POST
你睇下琴日既人

今日要有返琴日一半人 甚至四分一都好呀

推呀!!!!!香港人爭氣呀!!!!!!

有尋日一半要偷笑
尋日個人數無可能有 徒步行去機場

琴日要散水嘅人最後都係會走
唔通同你留守？
琴日散嘅人今日唔嚟就係唔嚟
停止互屌
推行動post

同意

停止互屌
邊個繼續屌就係分化緊
推行動post唔該

推！

推行動post唔該
停止互屌

槍口對外

不割蓆不分化

收工即到

唔係屌
你琴日講過今日會返黎 唔該你真係要做
宜家出黎又好 放工出黎又好

勇武手足兼任和理非 佢哋就快攰死 支持唔住

721

事實證明唔關散水撚事 要走自己會走

吹水

去右邊

聽埋記者會先入黎

快d呀

推啊

人呢

入機場啊屌 有手足盲咗有手足俾人打到腦出血
仲唔出黎做野！！！？

推u

冇撚錯
所以
不推文回覆

呼籲返緊工既大家收工一齊誇欄去機場

811

分下撚P牌仔
琴日7左錯判而家走黎鬧
仲唔係玩緊分化?

push

不分化

獨立思考

啱

推
機場要人

不分化

琴日請完假嗰班，今日已經要返工
要入都係6點後啦

起碼頂到尾班車

得啦得啦
推返行動post好冇

尋日就話聽日返嚟，今日就話尋日請假今日無請。要揾理由一定有，唔好合理化自己做錯咗嘅決定。